大陸開始清理香港公務員

向警察致警呢個Page 開始配合未成立既置安法去助攻清理香港公務員

想提下
1. 香港既公務員係時候要刪Facebook page/文章。
因為佢地會攪到你鐵飯碗都冇埋

2. 未落國安法都咁惡，請小心不斷上網上線，因為係大陸紅官上場

3. 而家只係Facebook 講野都危險，有「國家部隊」， 可能將來檢查手機whatsapp，室內收音，一聽到反共言論就捉返去國安部門

4. 溫水煮蛙，而家會先攪制服團體

5. 幫手Push 下比黃既公務員....

仲大陸

心急打錯好多字 sorry

中國清理梗香港公務員

內古係重點， 標題我係寫得唔好，
以前學校洗腦教育未改到

冷靜啲 唔洗自我審查住 繼續好似平時咁就得

支那想要我哋自行自我審查就得.所以唔好咁下定論

刪唔刪佢地可以決定

但最起碼要知道有人清算梗
唔好睇小呢個Page

是但啦, 反正連登成日比人帶風向
全部公務員本身都藍, 而家換埋紅底都唔怕啦

當然大家都明白,但係唔洗話去到講句嘢都要自我審查信先,小心啲啦 唯有

係中國

中聯辦話你知點樣 唔明顯咁封殺敏感書 (三中商）

一早預咗上面會清算架啦
嚇一嚇就淆哂底，
已經唔係做過d乜野
只係Fb post下野你都要自我審查埋
扮咩黃啫你班公務員
繼續拎住個鐵飯碗做政府走狗做一世囉
爽啦你地有得睇住手足仆街

呢d 紅Page 係先幫手放風，試水溫

我好直，
做乜要割手足，
有唔少公務員手足上左庭架

呢個習慣真係要改...sorry

你咪當我嚇佢地

而家先清算Facebook制服團體/ 有Facebook 暗示提過上前線既人
之後到200萬人遊行個d (呢d人數太多，可能按中國利益去「善用」威脅

其實無乜野，只要好似奶共偽員咁，開番個微博，大時大節用簡體字出番個「我是護旗手」post，即刻洗底

我曲直難分

事實佢地將來可能會咁